帶走傢俬 帶不走的家居鋪滿過去

咪學碎油叫嘈晒啦

樓主真係有感情問題

你又知？

樓主咁柒 俾女拒絕好正常

系

樓上全部25

唔好搵我同狗比